香港機鋪真係好濕鳩。。

我去機鋪玩頭d , 去觀塘金沙果間 , 4部機有2部係壞軚既 , 同阿姐講左幾次有壞機 , 最尾都係hea 鳩你不了了之。 想比錢打個機都咁辛苦。

垃圾先去垃圾金沙

咁想玩頭d 去邊好？

住觀塘區，唔通真係要突登搭車去長沙灣玩頭d?

反而想知邊到有乾淨新淨既機鋪去

我都想知，可能真係要去到旺角先有。

鑽石山荷里活

鑽石山咪有得打囉

鑽石山荷理活有靚頭D機？等我google 下先 thx

唔拿係掛 原來間金沙咁濕鳩

以後轉場玩頭D 了

唔知你玩第幾代。但肯定靚機

玩最新果代頭D zero , 我google 左鳥，有zero 玩
以後轉場玩鳥 thx

最離譜以前係觀堂有間打GUndam
三個掣壞2個屌你
成場飛嚟飛去唔知做乜鳩

觀塘1間 觀廣，1間金沙 , 2間都

想搵番有舊馬機
有幾舊馬公仔跑個隻
而家到到得番睇mon個種

最中意玩金沙個jubeat 又無人個moon又清 不過最近開始壞 頭d zero都係

係 場已轉

整駄好似要幾千蚊，機鋪賺唔番就唔會理

我都有去金沙玩。天水圍果間有錢賺所以部機好新，完全無間題

邊度有頭d3

MK 囉

請問沙田邊度?????

天水圍早排封左, 以為執左.
仲有冇街霸打? 多唔多人打?

荃灣金禾

娛樂城

Btw , 依家轉場去鑽石山了

Btw唔覺沙龍乾淨同新

瀝源

鑽石山個埸我都醒唔起有, 佢個場真係好乾淨, 隔離就廁所.
全港正埸之一.

原來果間!!! 打過一次, 壞制.
依間邊掂呀????

間格幾舒服

雖然冇入機舖打機，但我覺得佢個位幾好，係正戲院隔離，一上電梯就見到，仲要行幾步就廁所

頭d3好似有模擬器

西九龍9樓 乾淨又少人 成日放學都去

頭d虧波棍 仲要得兩部機

最多都係兩個人連機姐 我去日本玩啲機鋪都係得兩部
btw早幾日去鑽石山，右邊波棍整翻好

Mk88

巨乳人妻都玩頭d 咁荒張

日本啲機鋪又新淨又舒服
相反香港就越執越少

以前機鋪就比黑社會 mk仔 依加就變左比毒撚去

艦娘 fgo

機鋪好多一班班fd 去挑機，又有唔少女仔去
唔好有固定觀念

屌 點解香港無得玩電車でgo

雖則都有唔少毒撚

落去只為玩三國志大戰
好多都ok嘅。

屌 又諗起德福

糞驚

香港有頭D zero既機舖

想知德福以前blackjack 機邊到有

有無邊到可以玩翻頭D3啊？

我知道，btw thx ☺

太舊啦，應該冇哂
做人要與時並進 一齊玩zero

我去過幾次，間機鋪好大好靚 又有好多女仔去

金沙雜又成日掃場 少d去啦

唔去了☺🤣轉場

荃灣個邊最舒服

無咗啦
Megabox好多年前都有.....

咁都有得上熱門

依位人兄年紀唔少.....................

多謝支持🤣🤣

鑽石山好嘢嚟
各位多啲去支持下啦

打音game嚟講最齊真係菳

香港機鋪=捉魚老虎機，戇鳩鳩

鑽石山個場有陣怪味

係 但又唔係煙味
淨係好臭

以前APM機舖幾好 好懷念

唔好同啲小學雞爭機打

街霸好多間都冇

港島撚想打下機都要過海

有無邊間機鋪既太鼓唔係廢鼓？？

街霸ps4 都有 但係頭D 冇 焗你一定要出機鋪玩

仲有冇G1馬機玩? 好多都好撚殘

Vz mk88

以前旺角金雞，smartgame 都有，壞到無得再壞就見佢成部唔見左

荃灣同九龍灣聽聞仲有

想知邊度仲有靚太鼓同reflec beat 打

官塘, 旺角X2, 長沙灣, 荃灣.

太鼓長沙灣龍威有，唔知靚唔靚機

靚唔靚我就唔太識分，但至少冇壞制

港島區係咪得返柴灣、灣仔、銅鑼灣有機鋪？
以前銅有幾間無鬼哂

MK88唔係汁咗做實惠咩？

好耐冇去
唔知

港島係咪冇哂太鼓打？

仲有冇打灣岸既朋友

VZ真係

最常去嘅就係呢兩間

去鑽荷一定玩jubeat 冇一次唔壞

黃埔美國寶

認真咩？？？ 之前去荷鑽打 16格又壞 頭D嗰軚盤時好時唔好 部跳舞機又搬埋出黎嗰格局勁奇怪

最慘係港島 得灣仔果間垃圾煙場有D zero
閒日返工冇得玩 等到放假已經好撚攰仲要下下過海玩
到宜家我都差唔多棄坑 留返響屋企打ps4好過

邊到？

仲有西灣河太安樓，西環，中環創聲，黃竹坑

一係去旺角cybercity囉....

想問吓邊到仲有估鯊魚食剩啲咩動物嘅機？
又會隔好耐有一次金鯊銀鯊彩鯊
算係賭博game

香港仔重有

灣仔有

呢間唔係執左？創興地庫果間丫嘛？

apm最頂層都有，neway對面

剩係會去荃灣踩下腳 其他場都唔多去

左邊果爛波棍

時代結束
尖咀金星曾經既20部頭d 3
apm頂層
德福
創興都收左皮

真係大既得返鑽石山？
旺中個間執左未？

D垃圾南亞狗同埋D死要型既Mk係咁鳩扭唔快爛就奇
次次轉彎都要大大力整到啪啪聲先過癮

旺中未執

搭單想問
全香港係咪得返荷里活機舖係咁大型咁靚？
仲有冇其他選擇？
最好乾淨同埋冇乜煙味

以前打GUNDAM
啲仆街機鋪係要將個DMG 較到最高
完全破壞哂平衡
一味剩係想玩家快啲死快啲入錢
屌你老母

機鋪好快沒落

依家機鋪仲多唔多低級古惑仔做陀地，以前中學落機鋪好撚多

同D古惑仔玩拳皇,我唔敢炒到咁盡,要放住黎打

怕俾人打

好多人打格鬥game打打下就變真人打交 見識過

想問下邊到仲有入代幣既機鋪 玩咭冇feel

唔好話香港，日本都好多壞機。

果日打音擊，壞右邊紅制，焗住打低難度練左手

一早google咪得
上黎問

你真係好年輕 金沙入面好多黑社會玩到個場臭晒，又多人食煙 去得多提早升仙

荷里活同新之城既jubeat都係比狗打

柴灣嗰間收左皮一排喇
變左GYM

十年前唔係好耐姐

中環個間

金源洋樓？

沒落左啦其實

都無晒真係game玩

都唔同位？

尖沙咀金星頭D修羅場黎

以為講戲院大廈嗰間

BG4而家全香港係咪得返中環有?

依家網球機都得返好小地方有

依家邊到仲有MUSECA玩? 金禾同旺角都冇左

Gym 嗰度以前係佳寶 後面後巷入去先係機鋪 btw柴灣啲機鋪冇間掂

個位太近撈埋左2個舖位

班MK 真係好鐘意拆機咁玩，油門大大力踩，軚盤大大力扭

我20到尾, 喺Megabox打過
嗰陣仲去玩過坐係到fing嚟fing去嗰隻喪屍game

不過我都係最掛住九龍灣嗰4部車

世貿之後無機鋪

德福

MK88有頭D3?

部嘢收左皮啦

香港幾貴租先得架...
你打幾蚊, 要打幾耐先為到一日租?
正常都整多幾部釣魚機啦, 個D 先最賺錢
如果唔係有個D 機, 執鳩晒啦

咁又係。。。

魚機最賺錢係睇場會分錢俾機鋪，
香港機鋪做到咁因為個個場又污穢又舊，
變咗無乜人去，跟住又唔肯入新機，
你話賺錢，你睇下部三國志大戰幾賺錢先啦

其實mk88執左好耐 變左實惠

呢個雞先同蛋先問題
就算做到世貿咁靚咁乾淨咪又係捱唔住貴租
你入靚機, 結果又係無人玩
而家個個係屋企打LOL 打PS4 邊會出街打機
你睇下D 機舖入晒新高達, 個度投資唔細, 但最後咪又係無人玩
回唔回到本都係問題

我早幾個月去冇左喎

好掛住以前龍威打通頂既日子

Battle gear 係咪得翻龍威有
之前聽人講石離有，特登去玩過
但之前去已經變了鼓機

龍威仲有4部，間唔中有人玩

以前尖金都係

時代產品，由佢地消失啦

最慘有d game 唔出係家用機，只出係街機咁

就好似頭D , sega 死都唔肯出係ps4 , 初音太鼓高達全部都有，係得頭D 偏偏就冇，頂佢個肺，我又好鬼鐘意玩頭D

聽我FD 講, 反而大陸而家興機舖
日本game 同山寨game都好多好齊

邊度有拳王98對機靚制？

金沙頭D四部都壞撚哂

最左面貼住灣岸果部機應該正常wor 連果部都壞埋？

Mk88 都執埋 仲有邊度有頭d3
張卡仲係度 比返啲火我 刷上刷先至係頭d

想問下係咪 G1 leading sire ? 仲有無卡賣

真正車手係唔會比小小故障影響賽事

繼北角gameworld後請問仲有邊度係無煙乾淨，利申港島

鑽荷依家已經縮過兩次， 逼咗好多，機又少咗，行都行得唔舒服

香港會唔會有機舖入FGO A

尼間真係好，可惜比d仆街投訴，真係好小有無煙場，唔吸煙既人去d有煙場好難頂

你仲濕鳩啦 鑽石山有都唔撚知

龍威!!!! 個名好熟喎!!! 係米現在MK 落地庫既 M記同百老會???

通頂!!! 好似20多年前機鋪已經唔可以開通頂, 我諗好多90後唔知以前好多機鋪都開通頂, 當時香港黃金年代, 又唔貴租, 又大把生意, 24小時都有人打機.

旺角地牢係cyber
龍威係長沙灣深水步中間

師兄70後？

廿年前去過cybercity
裏面所有game既價錢應該全旺角最貴
好多人去showoff表演
記得入口位有部打鼓機
好多人圍觀

門口有幾部拳皇大mon 唔敢玩果幾部

應該冇
好似話世嘉同sony傾唔掂數

我再講多次

荷里活啲機好垃圾

最撚賤係明知壞機都唔會貼張紙通知
等啲人唔知頭唔知路入錢 死仆街

係唔係幾蚊都要呃撚埋呀屌你老母

全中 間仆街金沙 同阿姐講左幾次壞軚
連張紙都唔貼返張
好多路人玩頭D , 新玩唔識以為轉灣咁能難轉
玩左1,2場 就棄game唔再玩頭d

唔會入啦
D咭成本咁貴

刷上刷 逆甩 諗起都扯